區區3球？我呸！

過多幾日就多幾粒